望住公廁洗手盆裡的一條鳩毛

我不禁流下一滴男兒，看到呢位曾經的戰友

如今被水喉水衝擊得飄零落泊，我實在於心不忍